關於外星人的三大說法 人類是唯一高智慧生物？〈蕭若元：書房閒話〉

暫時嚟講，人類最SUPREME

結論： 燒生最高智慧

呢個真